估唔到呢兩個月最好睇係阿拉J～

雖然劇情細細個已經知，夠哂老土，但娛樂性電腦特技幾精彩，d歌曲同舞蹈都幾好睇，女主角又好J。

可能黎緊蜘蛛俠都未必好睇過佢